1986年，這位瘦長的演員在加納的一所寄宿學校當了一名頂尖女孩的僕從，在那裡，派系、選美和膚色成了人們談論的話題。非雙星演員獲得海倫·海斯獎|帕特里克·福利亞德| 2020年9月24日|華盛頓刀片
參與共享、有意義的媒體使用可以在所有年齡段的父母和孩子之間建立良好的關係和優質的時間。這些方法將使你的孩子在屏幕上的時間更加豐富。|作者：科琳·魯索·約翰遜博士/職業母親| 2020年9月24日|科普
雖然我們並不是建議你以雙倍的速度或快進的速度觀看精彩的電視節目，但當你不必看得太近、聽得太近或讀得太近時，有充分的理由可以爭取時間。閱讀、觀看和聆聽事物的速度比以往任何時候都快| David Nield | 2020年9月9日|科普
我們知道，一些接觸過普通感冒冠狀病毒的人會對這些冠狀病毒產生極好的T細胞反應。我們不必絕望-第88期：愛與性|羅伯特·巴澤爾| 2020年8月12日|鸚鵡螺
我的意思是，多倫多有一項很棒的研究表明，無論你在多倫多的郵政編碼是多少，這個街區的步行能力都可以預測誰在10年或20年內體重增加了多少。零分鐘訓練（Ep.383重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年1月2日|畸形經濟學
週一，Mount打電話說他認為劇本很棒。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
製作一部如此近距離熱播的電影只不過是一次非常棒的經歷。博主在《莉莉》中分享並羞辱癌症；艾米·格蘭瑟姆2014年12月9日《每日野獸》
瑪麗蓮·約翰遜是一位學習能力極強的作家。《迷失方舟的真實襲擊者》|亞歷克斯·貝爾思| 2014年11月14日|每日野獸報
艾耶將博學與荒誕完美地結合在一起，讓人想起偉大的後現代主義。拉爾斯·艾耶的《小維特根斯坦》講述了哲學小說的深刻樂趣|德魯·史密斯| 2014年10月1日|每日野獸
胡克說：“我們的18個工作組對當選官員來說是一個極好的資源，無論他們是否在競選總統。”。獨家報道：羅姆尼外交政策團隊正在接受2016年共和黨人喬希·羅金（Josh Rogin）2014年9月8日《每日野獸》（DAILY BEAST）的教育
每個人都爆發出一聲可怕的怒吼，每個人都急忙朝大膽的闖入者扔東西。獵獅| R.M.巴蘭坦
他發出一聲可怕的呼喊，舉起槍開火，球剛好從勞倫斯的頭上落下。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
這是一個晴朗夏日的黎明，緊接著是一個暴風雨和黑暗的夜晚。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
一聲可怕的吼聲接踵而至，帆布立即被撕開，整個帳篷在可怕的混亂中倒在囚犯的身上。獵獅| R.M.巴蘭坦
除非它繼續使用戰爭中已經形成的強大稅收引擎，否則它無法做到這一點。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克